\begin{frame}
    
		\vspace*{1\baselineskip}
		Adam Carse,\emph{The History of Orchestration},p.7 (1925)\cite{von1964history}
		\vspace*{1\baselineskip}

    \begin{columns}[T]
        \begin{column}{0.6\textwidth}
 		    \begin{quote}
 		        Per quanto la crescita dell'orchestra sia legata al caso delle
 		        circostanze, delle condizioni, o dello sviluppo degli strumenti,
 		        la vera spinta dietro alla sua evoluzione \`e stata dopotutto l'arte
 		        musicale stessa e la sua domanda, sempre crescente e sempre pi\`u insistente,
 		        di mezzi di espressione adeguati.%
 		    \end{quote}
        \end{column}
        \begin{column}{0.4\textwidth}
 				\raisebox{10em}{\pgfimage[width=\columnwidth]{\imagedir/carse-cover}}
        \end{column}
    \end{columns}


\end{frame}
